輸錢既人其實都可以收錢

搵1個人同你合作
你買咩 佢買返你對家
收錢再平分

有意者留tg
p.s 我係買角8成輸果個

出條飛試下先啦

fc買左11.5b

都話左 燈神係我

15.5c

合唔合作